買唔買ghost recon 好

買
ubisoft 不了

買啦 一定好似division 咁正

Beta 前8折預購左黃金豪華版

Btw 有d後悔 不過有fd一齊玩就算

買 啦 好玩

買左ps4版, 想問係咪偷跑開左ser?

台灣pc版開左aer

Lego worlds 好似都係今日出
買lego world 都唔買呢隻垃圾啦

仲有兩分鐘有得玩

Ps4唔見有得download

呢隻仲柒過division都有人買

beta玩左一個鐘已經頂唔順刪game

好唔好玩根本唔重要
一日個 server仲係咁廢已經唔洗玩

玩完beta 就退訂

廢 玩完beta唔想玩

same

我想買，儲夠4個夾4人包？

老實講 ub所有game第一水都一定好玩 ps 玩過 r6 division, for honour 同朋友玩一個月簡直一流，但ubsoft同樣有個特點 就係紅得快 跌得仲快 玩夠一個月好即刻放左佢 唔係既話 就只會攬住隻廢碟

r6同for honor其實唔差，
雖然唔係主流game同大作，
但睇得出有做平衡，
至於遊戲性就見人見智，
唯一無可否認係要用mic夾人先玩到。
division最大問題先唔計垃圾ser，
係佢完全唔清禁隻game定位，
如果做打寶game，
個farming system如同災難級。
如果當佢槍game，
技術同對玩家嘅要求都相當唔專業，
再加埋個世界級trailer，
落差太大先比人屌到開哂花。
至於刺客同Ghost Recon
我覺得佢冇能力做到應有原素，
多數都係單一玩法模式，
玩幾玩就厭果啲

r6講真好玩，但個server

然後一個本身一集已經玩到悶既game佢再用同樣gameplay再出幾集續集

都唔係咁差姐，
有r6 vegas 1,2 果隻feel

正解，所以佢吹到好大，
trailer好轟動果啲多數都大伏。
反而平平淡淡，出啲小眾野
係玩得過

r6同for honor我個人都覺得好玩，
有班fd玩好講合作性，
但server係柒嘅，
今次for honor 用p2p，
我諗唔明點解8個人一個場用p2p
有可能會穩定

概念好，耐玩性低。。

單機戰術性高少少
同fd玩可以一齊做鳩野

諗住夾街外人玩嗰d巴打唔好買
0戰術之餘仲要冇得一齊玩on9野